{
    "Per Diem": "补贴",
    "Edit Entry": "编辑",
    "Edit Installed Base": "编辑安装设备",
    "Email": "邮箱",
    "Emerson": "Emerson",
    "Emerson Signature": "艾默生代表签字",
    "End Date": "结束日期",
    "Enter Comments": "备注",
    "Estimated Duration": "预计所需时间",
    "Estimated Start/End Date": "计划开始/完成日期",
    "Expense Type": "费用类型",
    "Expenses": "费用",
    "Export": "导出",
    "Fax": "传真",
    "Feedback": "反馈",
    "Feedback Details": "内容反馈",
    "Feedbacks": "反馈",
    "Field Job": "现场服务",
    "Field Job Number": "现场服务单号",
    "Mileage": "里程数",
    "Monitoring": "监测",
    "Month": "月",
    "more": "更多",
    "My Field Jobs": "我的现场服务",
    "Name": "姓名",
    "New Location": "新地址",
    "Next": "下一项",
    "Nightshift": "夜班",
    "Nightshift-Doubletime": "夜班-2倍费率",
    "Nightshift-Overtime": "夜班-1.5倍费率",
    "Nightshift-Standard": "夜班-标准费率",
    "No Comments": "无评论",
    "No Field Jobs": "没有现场工作",
    "No Jobs Today": "今日无任务",
    "No Notes": "摘要无",
    "No Pending Assignments": "没有待办任务",
    "No References": "参考无",
    "No Value": "无",
    "Normal": "常规",
    "Normal-Doubletime": "常规-2倍费率",
    "Normal-Overtime": "常规-1.5倍费率",
    "Normal-Standard": "常规-标准费率",
    "Note Description": "摘要描述",
    "Note Type": "摘要类型",
    "Notes": "摘要",
    "OS1": "OS1",
    "OS2": "OS2",
    "OT1": "OT1",
    "OT2": "OT2",
    "OT3": "OT3",
    "Of": "的",
    "Offshore": "近海服务",
    "Ok": "确认",
    "Onsite": "现场服务",
    "Onsite Requirement": "现场服务要求",
    "Other": "其他",
    "Others": "其他",
    "Overtime": "加班*1.5倍",
    "Overview": "概述",
    "Page": "页",
    "Parking": "停车费",
    "Pending Assignments": "待办任务",
    "Please Add Action Taken Note In Notes Tab": "请在摘要栏中填写现场服务内容",
    "Please Complete Service Representative Signature On The 'Emerson Signature' Tab.": "服务人员请在“艾默生签字栏”内签字",
    "Please confirm to Sign Out !!!": "请确认退出",
    "Please Enter Valid Email": "请输入有效的邮箱",
    "Preferred Language": "首选语言",
    "Primary Contact": "第一联系人",
    "Print Attachment": "打印附件",
    "Print EU-ISO": "打印 EU-ISO",
    "Print Expense": "打印费用栏",
    "Print Material": "打印物料栏",
    "Print Note": "打印摘要栏",
    "Print Time": "打印时间栏",
    "Product": "产品",
    "Product Quantity": "产品数量",
    "Quantity": "数量",
    "Rating": "评分",
    "Re-Opened": "重新开启",
    "Read Latest": "最新阅读",
    "References": "参考",
    "Remote": "远程服务",
    "Rental Car": "车辆租赁",
    "Reviewed": "已审阅",
    "Reviews": "回顾",
    "ST1": "ST1",
    "ST2": "ST2",
    "ST3": "ST3",
    "Sales Lead": "销售机会",
    "Sales Visit": "销售拜访",
    "Save": "保存",
    "Save As Draft": "保存为草稿",
    "Save Copy": "副本保存",
    "Save Your Edits": "保存编辑",
    "Secondary Contact": "第二联系人",
    "See All": "查看所有",
    "Select": "选择",
    "Select Charge Method": "选择结算方式",
    "Select Charge Type": "选择结算类型",
    "Select Clarity Task Name": "Select Clarity Task Name",
    "Select Country": "选择国家",
    "Select Expense Type": "选择费用类别",
    "Select Installed Base": "选择已安装设备",
    "Select Item": "选项",
    "Select Language": "选择您的语言",
    "Select Note Type": "选择备注类型",
    "Select Shift Code": "选择轮班代码",
    "Select The Language To Generate The Field Service Report": "请选择生成报告时所需的语言",
    "Select Time Code": "选择时间代码",
    "Select Work Type": "选择服务类型",
    "Select Your Language": "选择您的语言",
    "Serial": "序列号",
    "Serial In": "已更换产品序列号",
    "Serial Number": "序列号",
    "Serial Out": "原产品序列号",
    "Service Date": "服务日期",
    "Service Representative": "服务代表",
    "Service Representative Signature": "服务代表签字",
    "Service Request": "服务请求单号",
    "Set Default": "默认设置",
    "Shift Code": "轮班代码",
    "Sign Out": "退出",
    "Signature": "签名",
    "Spare Quote": "备件报价",
    "Standard": "标准",
    "Start Date": "服务日期",
    "Completed": "完成",
    "Concession": "特许服务",
    "Contact": "联系方式",
    "Contact Name": "联系人",
    "Continue": "合同",
    "Contract": "合同",
    "Contract Description": "合同描述",
    "Contract No.": "合同#",
    "Copy Entry": "复制条目 ",
    "Country": "国家",
    "Created By": "创建人",
    "Currency": "币种",
    "Customer": "客户名",
    "Customer Name": "客户名",
    "Customer PO Number": "客户订单号",
    "Customer Representative": "现场客户代表",
    "Customer Signature": "客户签字",
    "Customer Site Information": "客户现场信息",
    "Data Sync": "数据同步",
    "Date": "日期",
    "Date Format": "日期格式",
    "Day": "天",
    "Debrief": "总结",
    "Default Address": "默认地址",
    "Default Currency": "默认币种",
    "Delete": "删除",
    "Deputation": "委派",
    "Deputation-Doubletime": "委派-2倍费率",
    "Deputation-Overtime": "委派-1.5倍费率",
    "Deputation-Standard": "委派-标准费率",
    "Description": "服务描述",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "Distance": "距离",
    "DoubleTime": "加班*2倍",
    "Active": "Active",
    "Admin Feedback": "Admin Feedback",
    "App Label": "应用标签",
    "Chinese Address": "Chinese Address",
    "Do you want to add this language": "Do you want to add this language",
    "Enabled": "Enabled",
    "Retired": "Retired",
    "Set Active": "设为默认",
    "Tag Number": "位号",
    "Time Zone": "时区",
    "Translation": "翻译",
    "Travel Normal": "Travel Normal",
    "Unregistered": "Unregistered",
    "Accept": "接受",
    "Accepted": "接受",
    "Action Taken": "现场所采取的应对措施",
    "Add": "添加",
    "Add Equipments/Tools": "添加工具/装备",
    "Add New Installed Base": "添加安装设备",
    "Additional Information On Follow-Up": "关于后续跟进事宜的更多信息",
    "Additional Information On Sales Lead": "关于销售机会的更多信息",
    "Additional Information On Sales Visit": "关于销售拜访的更多信息",
    "Additional Information On Spare Quote": "关于备件报价的更多信息",
    "Address": "地址",
    "Address Line 1": "地址栏1",
    "Address Line 2": "地址栏2",
    "Admin": "管理员",
    "Airfare": "机票",
    "Amount": "总计",
    "Anything else you want to let us know?": "还有什么您想让我们知道的吗？",
    "Assigned": "工程师已委派",
    "Attachments": "附件",
    "Average Rating": "平均分",
    "Back": "返回",
    "Billable": "收费服务",
    "Breakfast": "早餐",
    "CNY": "人民币",
    "Calendar": "日历",
    "Cancel": "取消",
    "Charge Method": "结算方式",
    "Charge Type": "结算类型",
    "City": "城市",
    "Clarity Shift Code": "Clarity轮班代码",
    "Clarity Task Name": "Clarity任务名称",
    "Clarity Time Code": "Clarity时间代码",
    "Clear": "清除",
    "Comment": "评论",
    "Comments": "意见及建议",
    "Comments Provided": "已评论",
    "Duration": "服务持续时间",
    "EUR": "欧元",
    "Field Service Admin": "现场服务管理员",
    "Start/End Date": "开始/结束日期",
    "Start/End Time": "开始/结束时间",
    "State": "省",
    "Status": "状态",
    "Sub Total": "小计",
    "Field Jobs": "现场工作",
    "Field Service": "现场服务",
    "Submit": "提交",
    "Submit Offline Data": "提交离线数据",
    "Summary": "服务工作内容概述",
    "System ID / Serial": "系统ID/产品序列号",
    "Tag": "位号",
    "Taxi": "出租车",
    "Telephone": "电话",
    "Thanks for helping us to make working with this app easier for you!": "感谢您的反馈使得这款应用更加方便于您！",
    "Time": "时间",
    "Time Code": "时间代码",
    "Tolls": "过路费",
    "Travel": "路途",
    "Travel- Double time": "路途-2倍费率",
    "Travel- Overtime": "路途-1.5倍费率",
    "Travel- Standard": "路途-标准",
    "Travel- Triple time": "路途-3倍费率",
    "Type": "类别",
    "UOM": "规格",
    "USD": "美元",
    "Unable To Obtain Signature": "现场无法获得签字",
    "User Feedback": "用户反馈",
    "User Preferences": "用户首选项",
    "Version": "版本",
    "View Details": "查看反馈内容",
    "Warranty": "质保",
    "Week": "周",
    "Work Type": "服务类型",
    "Write Note Here": "请在这里填写摘要…",
    "You are now working in offline mode": "您现在正在脱机模式下工作",
    "© 2018 Emerson Electric Co. All Rights Reserved": "© 2018 艾默生电气版权所有",
    "Read More": "展开",
    "Field Service Summary Report": "现场服务报告",
    "Findings": "发现的问题",
    "Follow-Up": "后续跟进事宜",
    "FSR Options": "现场服务报告选项",
    "GBP": "英镑",
    "General Information": "基本信息",
    "Get Addresses": "获取地址",
    "Get Attachments": "获取附件信息",
    "Get Job Details": "获取现场服务详情",
    "Get Jobs from OSC": "从OSC获取服务",
    "Get Languages": "获取语言",
    "Get LOV Details": "获取下拉菜单详情",
    "Get Project Tasks": "获取项目任务",
    "Get SR Details": "获取SR详细信息",
    "Grand Total": "总计",
    "Hello": "你好",
    "How satisfied are you with the overall app experience?": "您对我们这款应用整体满意度如何？",
    "I acknowledge that services have been performed as Indicated": "我确认此项服务已经按照要求执行完毕。",
    "In House": "返厂维修",
    "Installed Base": "已安装设备",
    "Item": "服务类别",
    "Item Description": "产品描述",
    "Item Name": "产品名称",
    "Item Number": "产品编码",
    "Job": "现场工作",
    "Job #": "现场工作",
    "Job Description": "工作描述",
    "Job Responsibility": "工作职责",
    "Jobs Today": "今日任务",
    "Justification": "理由",
    "Labor": "人工",
    "Labor- Double time": "人工-2倍费率",
    "Labor- Overtime": "人工-1.5倍费率",
    "Labor- Standard": "人工-标准",
    "Labor- Triple time": "人工-3倍费率",
    "Language": "语言",
    "Language Code": "语言",
    "Latest Comments": "最新评论",
    "Location": "地点",
    "Locations": "地点",
    "Lodging": "住宿",
    "Lunch": "午餐",
    "Manufacturer": "生产厂家",
    "Material": "物料",
    "Meals- Breakfast": "早餐",
    "Meals- Dinner": "晚餐",
    "Meals- Lunch": "午餐",
    "Goodwill": "质保外免费服务",
    "Quick Sync": "Quick Sync",
    "Full Sync": "Full Sync",
    "Start": "Start",
    "Import": "导入",
    "On-Call Shift": "随时待命轮班",
    "Internal Activity": "个人活动事宜安排",
    "Offline": "Offline",
    "Mobile App Usage": "Mobile App Usage",
    "Online": "Online",
    "Get Feedback Details": "获取反馈详情",
    "Get Work Schedule": "获取工作时间表",
    "Engineer's Email/Name": "工程师邮箱/姓名",
    "Write Notes Here...": "请在此输入摘要",
    "Sign-out will close the application, and you need to provide OKTA credentials to login again. If you want work offline just close the app.": "Sign-out will close the application, and you need to provide OKTA credentials to login again. If you want work offline just close the app.",
    "Welcome To Field Service App": "Welcome To Field Service App",
    "Enter Your Email To Continue.": "请输入您的邮箱地址",
    "Exit": "Exit",
    "Select Default Currency": "Select Default Currency",
    "Select Manufacturer": "选择生产厂家",
    "Select Product": "选择产品",
    "Select Status": "选择现状",
    "Select Clarity Shift Code": "选择Clarity轮班代码",
    "Select Currency": "选择币种",
    "Select UOM": "选择规格",
    "End": "结束",
    "Select Contact Name": "Select Contact Name",
    "Select Address": "选择地址",
    "Translation Here": "Translation Here",
    "Click here": "Click here",
    "if OKTA login screen is not appearing!!!": "if OKTA login screen is not appearing!!!",
    "Material Name": "物料名称",
    "Material Description": "物料描述",
    "IB Serial Number": "安装设备序列号",
    "IB Tag Number": "安装设备位号",
    "EU-ISO": "EU-ISO",
    "IB Item Number": "安装设备项目号",
    "Search Language Key": "搜索关键字",
    "Search Address": "搜素地址",
    "Search Field Job": "搜索现场服务",
    "Enter Tools or Equipments": "输入工具或设备名",
    "Enter Description": "输入描述内容",
    "Please Enter Email": "Please Enter Email",
    "Emerson Company Name": "Emerson Company Name",
    "All Comments": "所有备注",
    "KM": "KM",
    "Miles": "Miles",
    "Select Date Format": "选择日期模式",
    "Select Preferred Language": "选择语言",
    "Select Time Zone": "选择时间区",
    "Group By": "Group By",
    "Previous": "返回上一页",
    "Sync not possible in offline mode": "Sync not possible in offline mode",
    "Filters": "Filters",
    "Select Chinese Address": "选择中文地址",
    "Translate/Edit Labels": "翻译/编辑标签",
    "Pending Sync": "Pending Sync",
    "Last Sync": "Last Sync",
    "Service End Date": "Service End Date",
    "Enter Name": "Enter Name",
    "Enter Email": "Enter Email",
    "Postal Code": "Postal Code",
    "Edit Location": "Edit Location",
    "Print Travel Disclaimer": "Print Travel Disclaimer",
    "FSR Modal": "FSR Modal",
    "Service Start Date": "Service Start Date",
    "Enter Job Responsibility": "Enter Job Responsibility",
    "Print Installed Base": "Print Installed Base",
    "Do not show FSR print options": "Do not show FSR print options",
    "Estimated travel time for return trip. Actual time may be corrected upon arrival. This allows for any delays such as gates, guards, or traffic.": "Estimated travel time for return trip. Actual time may be corrected upon arrival. This allows for any delays such as gates, guards, or traffic.",
    "do not display this again": "do not display this again",
    "Last Modified On": "Last Modified On",
    "By": "By",
    "NO VALUE": "NO VALUE",
    "Tel": "Tel",
    "Start Date Time": "Start Date Time",
    "End Date Time": "End Date Time",
    "Unknown": "Unknown",
    "GO": "GO",
    "Select OS": "Select OS",
    "Select User ID": "Select User ID",
    "Users": "Users",
    "Select User": "Select User",
    "Duration In Hour": "Duration In Hour",
    "Analytics report cannot be viewed while you are offline.": "Analytics report cannot be viewed while you are offline.",
    "Data cannot be refreshed while you are offline. – 200": "Data cannot be refreshed while you are offline. – 200",
    "Report": "Report"
}